發夢都做緊野

係屋企做野 呢幾日做到發夢都做緊野
精神極崩緊

做咩野

It

我發夢係打緊Pubg 羡慕嗎

Ching 屌你